## L'expression d'un algorithme 3/4

1. Algorithme, vie courante, première approche 1/4
2. La conception d'un algorithme 2/4
3. **L'expression d'un algorithme 3/4**
4. Algorithmique positionnement et références 4/4

Dans les ouvrages algorithmiques, quelques principes

[![Vidéo 3 B3-M1-S1 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S1-Video3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S1-Video3.mp4)

## Présentation

[Support de la présentation](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/blob/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S1-video3.pdf)
